[讚嘆] MAMAMOO實力猛到網友跪了

南韓「吞CD實力」女團MAMAMOO由頌樂、玟星、輝人及華莎組成，4人皆有著出眾的歌喉、，以現場完美的演唱闖出名聲，音源表現更是稱霸排行榜。她們日前在日本音樂節目《power of k》live演唱實力震撼全場，有頻道更是直接貼出「MR版」（music removed），4人零破綻的歌喉，聽得歌迷直呼起雞皮疙瘩。

▲▼MAMAMOO每位成員都很會唱。（圖／翻攝自UNICORN TV Youtube）

MAMAMOO日前出演日本音樂節目《power of k》宣傳新歌《Egotistic》，4人都拿著手麥唱歌，才剛開口就讓人起雞皮疙瘩，且她們全程開全麥唱跳，連過程中的高音伴奏都實力演出，完全零失誤，呈現出如同在聽CD般的音色。

▲▼MAMAMOO每次的現場演出都讓人驚艷。（圖／翻攝自UNICORN TV Youtube）

MAMAMOO出道以來就以實力唱將廣為人知，不過，這場Live演出獲得高度評價，網友紛紛
讚美「再聽一次還是覺得猛」，還有人直呼「她們不是偶像，是4個歌手」、「連伴奏都
能唱得跟CD一樣」、「實力真的很好」。

班妹妹D應援

MAMAMOO準備又CB啦

放錯片

izone都屌打mamamoo啦
都唔使用大boss twice

twice
你拎mamamoo同隊垃圾比無意思咖喎

樓主又陰d隂d踩鳩twice

我發誓我手滑

導清

= =*

你個25反定

屌我一開始冇睇倒段片
見倒標題就留言

扮乜丫 睇穿你啦 25

咪屈啦

唉 25

針了

人少少嗌句「我愛俞定延」咪放過你囉

我愛俞定延
有幾難

失望了

相信你了 和好

個樣生到咁撚樣...

幾撚勁都無撚用啦...

twice究竟有無一次唔係mic嘴？

喂你做下功課先啦

啲樣的確係實力派

尼個放錯片有少少。。。

講真
啲3.4線團or暗團分分鐘有大部分實力好過佢地

開口跪了